覺唔覺did did姐個廣告好撚煩

一朝早要聽個西女人尖叫